當你愛嘅人愛你 但同時愛第個人 咁代表咩

代表付出嘅係你 犧牲嘅係你 但最後被比人扔底放手放棄嘅都係你

你覺得可能咩
當你愛一個人既時候
個心邊有位去愛第二個

但佢話愛我但亦愛佢男朋友